北角 再有連儂牆

加油
mtr b出口 電車路 英皇道

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

On9

咪再開無謂post，可以考慮放IG

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆